想洗白咪出聲明割席囉，放咩風姐

飛甲由

出聲明話比人用支槍指住你起飛囉